6.11 勇武派出嚟啦 係時候武力抗爭㗎啦

啱啱11點幾嘅時候 立會前有人帶頭衝入去 原本佢地係可以成功 但係一隊速龍將幾百，甚至係幾千嘅示威者趕出嚟
原因係咩 大家心知肚明 今日我地唔成功 係完全無準備
但係11晚唔同 如果11晚 我地都唔出嚟做武力抗爭嘅話
呢個香港 可以話無得救 我唔知你地啲人咩立場
但係到呢一刻 如果你仲要做和理非非 要和平抗爭嘅 我建議你都係做返 返工，不了嘅人 呢個香港政府已經唔會再理民意 咁我地可以做咩？ 軟嘅佢地唔受 咁我地就嚟硬
我係到懇請大家用各自嘅人力網絡 去呼籲多啲人出嚟
6.11晚 不見不散

真係要正式著起武裝喇

反正你手無寸鐵佢地都一樣武裝對待

[連登戒嚴令] 到二讀完前人手置頂所有反送中post及 自動無視所有三毛及失敗主義言論

啱 係剩低嘅呢兩日我希望有同樣意識嘅人可以準備 唔可以再只係用防衛裝 要著手武器 人力 我知得返兩日係好難嘅事 但係事態已經非常緊急 我真係唔想眼白白睇住香港變做香港市 日日有人唔見咗